Запуск проекта
Клонируйте проект на свой компьютер:

git clone https://gitlab.com/tmomms/stores.kg/-/tree/master
Перейдите в папку с проектом:

cd название_репозитория
Откройте файл index.html в любом браузере, например, в Google Chrome:

google-chrome index.html
Если вы используете другой браузер, замените "google-chrome" на соответствующую команду для вашего браузера.

Обратите внимание, что для запуска проекта на вашем компьютере должен быть установлен браузер и поддерживаться языки HTML, CSS и JavaScript. Если возникают проблемы с запуском проекта, убедитесь, что у вас установлены все необходимые зависимости и версии соответствуют требованиям проекта.
